入嚟認人唔該

屋企人影嘅，像素低冇計，叫做勉強睇到衣著
附近冇乜人所以應該冇其他人影到
我屋企人驚俾人拉所以影完就走，唔知最後放人定拉人
所以希望大家幫幫手推下，等手足嘅朋友見到可以跟進

另外，大家可以post張圖去其他認人post或者tg
我開得太多膠po可能俾唔少人block咗

push

屌，睇嚟真係開得太多膠po俾人block曬

竟然有認真post
btw推

推

順手嘅幫手post去第度

無啦太矇 推

唯有靠身型同衣著
識佢嘅或者會認得

推，手足盡認

講緊左邊藍衫個個定防暴遮住個個？

俾人圍住嗰個

Push

放大版

Pin this la

好難認 不過都推

屋企人手機廢，唔好屌
佢影到好叻㗎喇

推 多謝樓豬

Pish

你多謝我屋企人啦
佢出咗去全晚

NCIS都認唔到啦...

我屌曬你哋老母
係唔係當到手足係condom
三分鐘同我上熱門
唔係呢場運動真係玩完

Thx

盡力啦
唔po就真係冇人知

721
811
831
101
1111

加埋個地址好啲
我查到係旺角上海街與碧街交界

做乜鬼嘢推極都唔郁

樓主會開正經po
入黎之前睇名 仲諗睇你點玩膠

推

旺角上海街與碧街交界

幫推

以前開多好多，冇人理
831之前我已經叫大家唔好用黨鐵走
可惜都係阻止唔多悲劇發生

用力推

全部阻膠都係狗

有「阻膠」叫人唔好掟個開槍狗，之後捉咗個手足

我屌曬你哋老母 咁耐仲未上到熱門
同我推到Minecraft手足認人呀
個個剩識得食玩膠 前線已成 condom
強烈要求連登只保留時事台
唔好俾機會班PR打手出垃圾post破壞運動

認人呀

認人呀，推！！

up 呀，睇落似識既人都主動d去試下聯唔聯絡到

係，我就希望大家咁做

0025 #旺角 亞皆老街&塘尾道 十個以上寶寶被查 求記者‼️求記者‼️

pish

應承我 大家入到嚟 真係要推十次
唔係對唔住被捕嘅手足
呢場運動睇唔到曙光了
最後 光復香港 時代革命

有朋友聯絡唔到嘅入嚟睇下似唔似

推 希望識嘅人認得

。

手足要無事

大約2340

基

推post

沖個涼先

旺角上海街與碧街交界 約2340

真係有小小蒙...不過都幫你推

屋企人銀髮族嚟，影到已經好犀利

睇唔清 推咗先

涼完繼續推

推雖然唔係好見到佢

估唔到樓豬會做正經野

報咗去被捕關注組未

太曚驚俾人屌

佢哋好多都係矇相啦，未就快啲做，呢啲tg channel好多人睇

推！

有冇人可以幫手po
唔想俾人link都tg同連登ac

*到

你pin呢個

612 721 831 229

推唔郁p牌

推啊！！

831